蔡英文高民調勝出 係香港台灣兩國既勝利

多謝林鄭

按負評的死全家

林鄭可能先係鬼

香港越衰 台灣會越好

英文姐食住上拉民望
浸浸又有撚狗新玩具
維尼割席拎道德高地
777今鋪真係一炮三響

我哋冇輸到，至少我哋今次用示威者嘅血同民進黨助選！ 話俾港共同支共聽，想香港死？我哋死都要拖埋你地落水，唔會比你哋好過